對住咁嘅老母可以點

畢業到宜家都喺同一間公司做，
因為太過穩定同無挑戰所以決定跳出去startup闖一闖。
有offer之後衰口快快同咗老母講轉工嘅事，
然後佢就連續兩個禮拜講埋啲風涼說話。
又話我會失業俾人炒，
又話我on9辭職，
又話我自大以為自己好叻。

其實本身自己都係好大勇氣跳出comfort zone，佢咁講完情緒好受影響。
想問下大家可以點調整心情？

startup？ 有offer？

唔比家用 好心情～

就咁睇都覺得佢控制欲極強
唔撚理佢就啱
必要時咪開佢波囉

趁後生緊係闖一闖
唔通等老左先黎轉

其實點解啲老一輩係都要後生做啲穩穩陣陣嘅工呢？

我都唔明
成撚日就話當年香港經濟起飛點點點，東家唔打打西家點點點
依家居然要求後生穩定

唔洗理
老一輩慣左打死一份工
但佢地唔明而家係要不斷轉工先會有機會加人工/升職/有助個人發展
呢個世界變左好多架啦, 仲用以前果套OUT啦

有咩問題
你冇咩專業技能嘅，容乜易搵返份
你有專業技能嘅，怕咩搵唔返

係
以前就打死一份工
老細發達都益少少俾啲員工
而家？ 打死一份工，咁就一世